princess principal crown handler 新pv出左冇人講？

冇左今村彩夏好似硬係差咁啲野

等咗好耐啦....推遲咗成年.........
終於有安潔

換左CV唔慣

推上熱門

【お知らせ】2020年4月中旬に配信を予定していた「プリプリ秘密レポート すーぱー」第2回は、キャスト、スタッフの健康を鑑み、延期させて頂くこととなりました。配信を楽しみにして頂いていたお客様には大変申し訳ございませんが、ご理解の程よろしくお願い致します。#pripri

Google translate:
注意：由於演員和工作人員的身體健康，原定於2020年4月中旬發布的第二次“秘密前超級報導”已被推遲。 對於一直期待交貨的客戶，我們深表歉意，但感謝您的理解

唔係又延期呀嘛?....
之前已經延咗成年.......

安漯